# C++
최근 한 회사에 지원하고, 그 회사에서 면접을 보면서 최근 C로 프로젝트를 주로 하면서 C++을 잘 않쓰게 되어, 다시 공부해야 될 필요성이 있다고 느꼇다.

그래서 전에 공부했던 C++11을 다시 공부함과 동시에 C++로 프로젝트도 진행해보면서 다시 기반을 잡고자 한다.

|Subject|C++ (C++11 표준안)|
|-|-|
|compiler|gcc version 6.3.0 (MinGW.org GCC-6.3.0-1)|
|Editor|Atom|



## 목표

1. 공부한 것들을 활용해서 ARM-M코어 보드의 OS를 제작해보는것
~~2. 목표들을 달성하면서 가고자 했던 회사에 들어가는 것~~

##### 공부를 하다가 정리할 내용이 있을 경우에는 해당 폴더에 추가적으로 md 문서를 삽입하여 정리할 예정

###### THE C++ PROGRAMMING LANGUAGE FOURTH EDITION(박지유 옮김) 참고
